［代轉發］[已FC] 728被控暴動的準夫婦有嘢想講

大家好，我地係7-28事件裡面被捕嘅「情侶」，呢幾日知道大家都好關心我地，但因為事件發生之今有太多事處理所以無報平安，要大家擔心唔好意思！

因為要保護身邊人所以洗左舊AC,希望大家唔好介意，請大家幫忙分享呢封信，多謝！

自推

推

感謝你

自推10次

再推

push

民陣義務律師

加油

幫推

內有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

保重

8月5 為左所有香港人 為所有公義
擺工
感謝所有義士

加油
多謝你地 希望無事

班分化612同泛民義務律師既陷家剷可以block得未？

祝你地獲得撤控 幸福快樂

赴「湯」「杜」火

希望捐左d 錢真係幫到佢地

感謝

希望撤控
釋放義士

祝你地幸福快樂

Pushhhhhhh

佢地好似星期日結婚？

推，加油

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

咸左

祝幸福快樂！好多謝你們！

撐住

你哋最後要無事，開開心心去度蜜月！

Push

光復香港 時代革命

推！！

除左喊 我冇野講

你地都要保重啊

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

真定假 想去

無提過唔代表唔收錢
黃之鋒都係臨入册先同佢講要收佢十幾萬

多謝你地
請你地撐住

對唔住，好多謝你哋兩位

香港人加油

一定要冇事

多謝兩位！
香港人加油！

祝你地幸福 美滿

我地一定要贏
要釋放所有被捕人士

輕輕再推

祝你哋新婚快樂

有需要出聲，盡幫

祝你們相親相愛，白頭到老

祝你地相親相愛，大家加油!

保重！

佢地後日就結婚啦

最緊要你地冇事！

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

一定會無事

又睇到眼濕濕

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

加油 我地會一直支持你地 有咩需要記得講

咁要收都係向個基金收姐

一定要冇事
香港人，我地一定要贏

好想喊
加油
祝福你地

推 繼續捐錢

仆街 喊撚左

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

好感動

姐係612基金信得過

祝你哋幸福快樂！
加油！

現代俠侶

萬事小心

加油一定要撐住
光復香港 時代革命

應該係我哋多謝你倆呀！

跟風亂屌 612 嘅好快啲跪 keyboard 懺悔

有一種鬼，最鍾意打稻草人去分化

push
take care!

Pish

去下睇睇
有就支持下無都去果邊戶外攝影同散心

8/4係將軍澳同港島西?

姐係d 3毛搞事啦

推，分化撚可以收皮

所以大家可以安心去捐款

另一位728手足心聲
大家睇一睇

728被捕手足既心聲[代po]

光復香港

辛苦你地啦

8.5見

多謝你哋呀

祝白頭到老

Respect
佢地真係無畏無懼

一定要無事！
其他義士都係

祝白頭到老，幸福快樂！

神鵰俠侶

多謝你地

好人一生平安

幾時同邊度擺酒呀？

見到就想喊

亂世佳人

我冇野講

等你地回歸

推咁多位義士要平安無事

新婚快樂啊

視你地白頭到老

多謝你地多謝義務律師

受小弟一拜

衷心感謝義士同律師
我地會用勝利黎回報你地

希望佢地快啲冇事 長長久久

後日佢地就結婚
有無手足組隊去

証明之前幾多自稱幫轉發既被捕人士感想/心聲全部都係假料，用黎帶風向

全部都係P牌係凌晨開post, 日出就二三千正評
連登真係好多一毛

冇相冇proof都千祈唔好信， 尤其依家接放學老強果單

p

白頭到老

唉 屌 按錯負評

d字

推
咪撚再分化

每日凌晨一日一單假嘢，屌佢老味

多謝您地！！ 🙏🙏

希望撤銷控罪

你地要幸福快樂

字體秀麗

8月5 罷工罷巿罷買

祝好人一生平安

保重啊

結婚私人事 , 無請既就唔好去, 好明顯係d 鬼攪攪震

祝你地幸福快樂

8月5， 全城罷工。

感謝你們！

共過患難先會一生不離不棄

要加油啊，有咩需要就出聲

希望你地到時可以開開心心咁去度蜜月

感謝你們，真香港人和你們一起同行

多謝你地呀 😭

加油香港人

pish

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

推 支持

希望幫到你地

好人一世平安

推 多謝你地

分化撚同我出嚟
又話基金冇用到 又話民陣律師呃錢
？

亂世情侶

希望兩位及其餘人都冇事

加油，多謝你地 希望無事

Respect

謝謝你地

祝你地幸福快樂呀
希望患難過你地感情可以更進一步

祝身體健康 生活快樂
睇到un住un住

香港人對你唔住

係咪就嚟結婚??

新婚快樂白頭到老

光復香港 時代革命！

睇到眼濕濕
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

跟住又放義載rumor
隨時義戴落車 捉到告你10年 真係唔係好信
明顯有人有意分化各方支援力量

Pushhhh

piah

pusj

有官司在身, 仲可以出信叫返我地唔好擔心
香港人欠義士太多

無私付出

咪係，從來都唔係屌你收義士錢
係質疑你會食咗啲基金捐款呀
推義士出嚟維穩好撚仆街
情況就好似四川地震啲災民出嚟講
啲官好好人㗎冇收我錢幫我好多
咁就梗係冇啦佢係左手交右手
貪撚咗中間嗰層啲捐款嘛
從來都係擔心有幾多錢真正落到需要嘅人袋
同喺受害者身上搶錢係兩樣嘢嚟

你地付出左太多啦，唔好怕醜怕俾人話。
啲援助係你地應得既。

今晚遮打見 為兩位真香港人發聲

有需要就出聲

即刻同我入黎 唔準當義士condom

手字好靚

加油!!

希望所有人都冇事 你地可以開開心心去享用新婚生活

祝百年好合永結同心

睇到眼濕濕

撤回檢控！

即刻課金所有連登仔

請保重
我地都係香港人
8.2中環集會
8.5全民三罷

一世幸福

喊左 多謝你地

希望你地新婚快樂
以後都要幸福

你地要比其他情侶更要珍惜對方呀

推！

［代發］一群政府新聞主任的公開信

多謝你哋

多謝你兩公婆
祝你地可以新婚快樂

即刻同我入黎 唔準當義士condom

另一位728手足

好人一生平安！

多謝你就真😭

一定要無事

多謝你地 希望無事

班飯民維穩撚回應下啦
條數又話8月會出
喺到打稻草人推自己個基金
仲要推義士出面好撚噁心

多謝你地，睇到想喊

希望大家都最後冇事，一齊贏

仲有班人吊基金同星火，出左糧捐下幫返人啦，仲要打好奈官司架

好好保重 祝 你地 白頭到老

一向都block

85罷工

支持！你哋好勁!

睇到想喊
多謝你哋

8月5日 全民三罷。七區開花

感謝香港人嘅付出
特別係義務律師同埋被捕人士

想喊

好人一生平安，香港人加油

你地一定會冇事

還612基金一個公道

好人一生平安
希望你地冇事，出番黎結婚happy ever after

天佑戀人，峰煙下結合情比金堅。

多謝你地 祝你地幸福美滿
光復香港 時代革命

支持你們

Keep住課

感謝你們，我現在去公務員集會

見到好想喊 因為當日真係外面好擔心 即使風吹雨打
仍然唔緊要 只要你地冇事就足夠
光復香港 時代革命

果單案其實係點

捉到就告？ 冇片 冇證據？

多謝你地!
一定要幸福落去 一齊共患難 一齊共富貴

你哋為大家而被告暴動罪 我哋係風雨下支持 聲援你哋 又算啲咩

辛苦兩位手足

悲壯中的浪漫。

每一個被捕的人，都帶住一個故事，多謝你地見義勇為，多謝。

再嘈 621 果批人好收手啦， 不斷散播證實唔都既野。洗唔洗每個比基金幫既人上黎講 621 點幫手你班仆街先肯收手？
你做你既 KOL 冷氣軍師，真係落場果批唔係好多時間招呼你班陷家鏟。

無事真係太好啦聽到你地平安+良好待遇，戥你地開心，祝你地幸幸福福，愛你們

推.

612基金

加油呀！多謝你地！

同為香港人
真係諗唔明仲企政府嗰邊嘅人點諗

8月1 中環金融界集會
8月2 公務員集會
8月3 旺角遊行
8月4 將軍澳1330集合， 港島西1600出發
8月5全民大罷工

文宣要做足，airdrop連儂牆發映會傳單

重申五大訴求
徹底撤回逃犯條例修訂
收回612暴動定性
釋放及永不檢控所有被捕抗爭者
成立獨立調查委員會 徹底追究警察濫權
即時解散立法會 全面實行真雙普選

感激你地

湯生湯太 好人一世平安

喂咪將星火同612基金撈埋一齊講
邊有人屌星火，係612基金信唔過
有得揀一定捐俾星火

我信何韻詩 吳靄儀多過你

感謝一對義士！

義士加油
祝你地一世開開心心
兩個白頭到老

係邊度擺酒，想去送份禮?

大家安心貨水啦

我信星火往績多過班左膠往績

祝福好人一世平安

個名好靚

咪撚理班垃圾
認得佢地係咩人

加油！你們不是孤獨的

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

唔好打擾人啦
或唔定想低調？

FreeHK

加油！
婚後一切會雨過天晴，祝你地百年好合，永結同心！

祝福你們
一切平安

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

我無野講

唔好打擾人地啦
有親友去就夠
咁多唔識的人會嚇親人

喺到祝福就夠啦

辛苦曬 剩低交比我地

8.5 全民三罷

辛苦晒

8月5罷工集會

推

祝福你地

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

師兄師姐，加油！

香港係咪無可能籌款打官司？

祝福你們！保重呀！

真。FC

撐著呀！支持你們！

頂住啊!

齊上齊落 新婚快樂

世界將我包圍 誓死都一齊

風雨中有你有我 香港人加油

香港人齊上齊落 不離不棄

你地一定要冇事 杜生杜太你地要開開心心去度蜜月呀

無事就好啦
係香港人要多謝番你地
義士一個都不能少

係湯生湯太

亂世情侶

多謝咁多位幫手

推爆

釋聽力捕義士
屌你老母律政司死全家

係咪8月4號婚照結呢?

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

辛苦了，感謝你們。

如果有咩要幫手隨時tg 我
人力物力都好 我盡幫
@ jacky2020

好多謝你地
你地最後一定會冇事